其實 鄭中基把聲真係好舒服

希望2018年佢會出多啲歌